有無人平時要輪班工作?

好辛苦

保安？

輪姦工作